何君堯阻撓馬迷到馬場見莫雷拉最後一面

何君堯愛驅進佔跑馬地快活谷，造成市區交通受阻，嚴重影響馬迷的賭博生活，甚至釀成悲劇。剛剛有婆婆致電電台節目，講述原本一家人駕車趕往跑馬地快活谷見彌留的患癌大仆街莫雷拉最後一面，卻因何君堯愛驅堵塞交通，嚴重延誤車程，趕到快活谷馬場時賽事經已全部取消；婆婆激動地控訴何君堯，令她和家人見不到大仆街的最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家剛剛駕車趕往港島區的馬場，為見患癌莫雷拉最後一面的途中，受何君堯影響，被困在紅磡海底隧道，結果原本只需數十分鐘的車程，要花上5小時才能走完。

兒心急如焚 孫飢渴哭鬧

在塞車過程中，兩老亦要忍耐不能上廁所，兒子心急如焚，孫兒又餓又渴一直哭的折磨，到達時賽事更全部取消。榕姐的兒子緊抱著入場的閘機邊哭邊說：「馬會！我要入場呀！我要落注呀！」

無法賭博的傷痛，令榕姐剛剛致電上香城電台第五台節目《有你同行》講述憾事，泣不成聲，並質問為何何君堯可以這麼自私，為了得到心目中想要的東西，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連海外賽事都無呀，你說我們是否很遺憾。我想勸何君堯，不要再阻塞道路，想一想一眾的馬迷，不要再搞事了。」

無法賭博的傷痛

。。。。。。

.

笑撚咗

屌好撚on9呀

條仆街事後仲要比like支持馬會決定厚面皮到

有年長馬迷屌鳩佢仲即刻報警

有馬迷係立法會叫何君堯隻馬唔好再參賽 被何君堯屌老母

條撚樣返到屋企仲叫馬迷小心d 話再見到就殺無赦

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告